今晚六四 首先要唱國歌

唔唱就犯國歌法

傻鳩，你老母報夢比我叫我催你上黎覆post啊

比人圍屌就潛水，死藍絲，正笠水狗